GTA office用肥媽有話兒比人扣game錢

GTA CEO OFFICE 改左個名叫肥媽有話兒,冇啦啦扣左我250000，個CEO係咪大陸哩，有咩不文我唔撚明

應該話中文版係咪大陸西有份監管，肥媽有話兒都可以變不文說話

你買office 嗰陣一齊改埋都扣
買完之後每次改名都收錢
Game setting嚟

我係買左office一段時間，之後再改名，佢扣完廿五萬話我個名（不文），最後office名冇改過。
我係奇怪肥媽有話兒點解唔用得

推

用英文搵CS投訴(中文應該係台灣/支那人睇 而且未必會回) 不過我諗佢最多都係回返25萬俾你 冇解䆁/道歉